事到如今，唯有一齊同林鄭拍住上啦

你上唔上都冇人理你架啦